[TTV] NS 牧場物語 重聚礦石鎮

已結婚，亦已離婚